點解紅Van感覺大馬力過綠Van

明明外表大家差唔多
綠van轉數高又慢好似唔識去咁
但紅van就相反輕鬆上100 輕輕踩已經推晒背
有冇小巴佬可以解釋下
係咪紅van司機都偷偷地去改車

Bull shit

部車日日爽住渣 笠得去邊

night of fire~u better better si

關司機踩油門問題
紅van司機個個車神上咁

舊嗰啲紅van係油渣, 自然好力過石油氣
新嗰啲就唔知喇

識keep轉數自然快
好明顯綠van果啲係唔識

因為紅van 紅色

因為紅色的跑車是帶著神秘，你幾時有聽過綠色跑車？

ching心水清

腳腳地版油當架車狗咁操

坐紅van感覺 =

因為紅色係3倍速

我平時坐果d輕輕踩都好快完全唔覺已經渣緊過百

又係wo

紅色五行屬火，比較熱血

因為紅van遠程多，多公路加速

九巴金色車身 唔怪得泰國人都屌

去旺角 大角咀 沙頭角 荔枝角係咪有三倍速

綠van踩得快就揸多幾轉辛苦自己 又唔會出多啲糧

會唔會係油渣車同石油氣車嘅分別
用新款嘅spec嚟比較，石油氣小巴最大扭力有306Nm，但係油渣小巴有397Nm

btw 豐田小巴好似裝到rico哥sport+加三度

really?

咁都要問?

一個打工
一個搵返黎自己既 走幾多搵幾多

你話呢？

紅van多數自己車自己保養點都keep得靚啲
綠van偈油車胎到期又唔換架車都笠啲

紅車自己車 綠車阿公車

你有咩問題
一個人
我無問題
一個鐘

比你講左

ching 講多d?

綠van果d阿叔成日3波走天涯
成日扯到高轉唔上4波有咩用
開車唔轉波
不如揸自動波

紅van 拆左個八達通機同收銀箱

荃灣去觀塘果d有八仔機

因為考牌只需用到3波

唔怪得綠van司機轉波永遠都慢撚到學神咁
真係分開一秒一秒咁做

而家多咗綠頂線行拆佣制，你睇得出係渣得兇狠好多

架車嘈到拆天
隻左手左腳都唔知拎嚟做咩

紅頂食自己 綠頂打公司公 你話呢

2波起步 又唔上4波
淨係2 3波上落

綠van計時薪
紅van多勞多得
已經有分別

紅van好多都抬左做康打機器...
下下都爆住tec咁揸

琴日坐紅van出佐敦，去到旺角道個十字路口塞死左，個小巴佬情緒失控咁狂響按，一路響車狂屌，過個十字路口既時候，長響按又係咁踩油唔俾旁邊d車cut線。

租車錢 氣錢 人工就係度
行多一轉就賺多轉
之前搭紅van 聽講武肺搞到無人出街
一兩個人出旺角 都係岩岩夠本

遲d區間測速落實左就冇呢枝歌仔唱

改埋直出洪。。洪。。洪起步
埋站踭指再一尻野拉開道門
J爆

換左轉數錶

紅van秒秒鐘係錢，綠van咬老低話撚知你

lets go to highway